錯失太易 愛得太遲 我怎想到 她忍不到那日子

相擁我所愛又花幾多秒
這幾秒 能夠做到又有多少

真

再也沒法說鍾意

C cup bb

樓煮死咗嗎？

痴撚線港女miss me?

你幾好嗎

我諗呢一個月無人會好
btw你係邊個做咩stalk我

理想很遠 愛於咫尺卻在等